Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 151 劇透死全家

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

Po霸

lm

LM

我愛樓豬

我係一個壞左既人

肯開隊長未

***溫馨提示：請自備3D眼鏡，穿著要求為具備復仇者聯盟元素/紫色的任何服飾，一同作終極一戰***

*備註:
1. 請合資格人士於首日特別場當晚務必攜帶戲票到場，否則將不獲補發及未能參與首日特別場之活動
2. 戲票將隨機派發及不能更換，逾期作廢
3. Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited保留最終決定權

唔會開

係都開rocket

rocket

4月1撚完dc班友
唔係信和上貨都要撚dc友ar

Thor + Rocket set

Lm
想要cosbaby版著燈手套

真正玩hottoy

官方預告片有im之前果套hulk,證明唔係黑歷史

你睇清楚未？你肯定係hottoys？

Ht 派彩，拎到兩張
本身 24號買唔到 imax , 25號飛，要成 1/5 先返黎，依家有飛可以唔洗斷上網十日八日

I mean都可以咁玩

用水倒落hottoys度⋯⋯

見到巴打介紹 即刻淘黎玩下

之前 ht 攪個登記活動，有訂 eg 啲 1:6 就可以登記，先登先得

倒錢落海

媽 收唔到Bucky單呀

大把人玩係買一隻擺 一隻粗玩 一隻粗粗地玩
影到依啲相 我覺得其實幾開心

DC友做左d咩得罪陳生

細細盒嗰d？隻公仔好似拎得出黎玩咁？

我覺得呢個人玩得超勁

好似係早幾日HT轉貼

300蚊搶住要啦，黃蜂女

諗住收返隻Gladiator Thor
豪華版係唔係多支炮only?

完全冇人放冬兵單 一係就+200以上

依家想收，難少少lu，個時唔多人訂

復3冬兵？之前$400都無人要，開訂第二日已經直入，咁無唔訂唔收？

有冇人知依家hysan多唔多人排？諗住放工衝去排

今日多過琴日,好似係

哩隻真係直出直入
果時好多人話期待想要, 點知好少人訂

開頭d人屌個比例差，個身太細

個陣踩左半隻腳出坑 冇訂到
依加入返坑 後悔了

個頭好撚靚但係

早幾星期原價放左張首日

佢開訂段時間撞正申請會員要訂三隻，班人應該hold緊單

食屎狗！食屎狗！

驚去到已經派曬手帶

植左髮好靚
From: TeTsu custom Studio

咁沒了 有訂85冇登記戲飛

我都想拎隻iw bw去植但係唔知邊間好

快d出隊長同Hulk啦

啲人狗沖戲飛拎第一行 :一一

仲要有dress code咁過癮

識著一定著deadpool衫

先到先得嘛

見人出post加錢想換靚位

如果今個星期開star wars 就好笑，hot toys fb 實比人嘈死

原來張海報咁春大張,仲以為係B2 size

有無巴打放ca保養單

Ironman唔出席大陸活動

單丸:whatever

好似係4月20

想問Infinity War 個陣cosbaby SB/LogOn 遲幾多返貨
買唔到隻手套

唔定架喎，起碼都等個展完哂先有啦

上年大約三四個月先多d貨

巴打買唔到24號咩
就算抽中佢都係得返啲西位

16分鐘前排曬手帶
明天請早

我遲咗5分鐘...入到佢話派曬

唔想被劇透就小心啲啦

係就唔好等23啦
果個咩國?時差幾多個鐘?會唔會透得黎我都入左早場

個質素點樣 ??

下星期開始唔上連登

有無人知而家希慎派哂手帶味

自己睇fb啦

靚位都係留俾麥包and friends啦

不是吧 先派得個幾日

派晒

我早兩星期起c拍原價收到個首日喎

其實各位巴打知唔知IM最耐試過幾多個月先全派？隻50後期單等到呆了

有無樣睇下 到宜家未見過手帶咩樣

開始派唔夠一個月就呆？ 已經派左好多日

再睇睇黑豹

細細盒 入面只係相 無得拎出黎玩

小弟既第一次

搵唔到呀 最平都700 諗緊 會唔會太衝動？

DS 4個半月了

Avengers 1 Loki入面張相麻麻地
Ragnarok就幾好

你幾號單?我11號都好心急
因為都係第一次

Hot Toys - VGM30 <> 1:6 Deathstroke Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2018年6月29日19:00或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

會場其實已經冇乜好買 cosbaby好多都冇貨 去完都買得少少野 食屎啦hottoys

竟然係DC

咁多箱都係首日多少少
估唔到幾多人訂

1月1派，3個半月姐！

利申，玩左成個月了

除左DS要屌 仲要屌埋BP
兩個都冇哂動靜

佢玩左3轉先首日
叫個孫燒比我應該快D

多人炒

50派得算快啦 你睇下GG DS BP先

5月尾單係唔係要等半年？

gg 上年11月到開始派到而家都係頭3,4日

5月有排
聽d ching講gg俠派左幾日 到依家幾個月都冇郁過
我同你應該有排等

我啱啱睇番gg我係首日拎 11月14號 而家先派緊第4日 痴撚線

爆皮未？

追啦 一派就升重快 追中後期原價實有

obiwan有無派新， 同首派時間差兩個鐘

thanks

岩岩開左箱，隻concept art cap 好正

gg5個月了

我要gg bp吖屌

5月單，有排無得拎快d派力架俠啦，好想玩

5月頭單 好想玩紫薯

Thanos20/4希望有機

小撚心個盾扣

FB見到希慎好多都已經冇貨了

巴打植左幾錢

上次派派到4月頭

希望19號排到 20樓首日單啦

之後可以用20樓首日嚟高炒

隻deathstroke承繼左batman game系列既傳統: 垃圾可動

睇嚟我5月2都係冇多 5板最多得100隻

16/4

有撚排

要用集運

隻紫薯唔知上畫後升定跌呢

見到咁多炒家開始徵Bucky單
就知呢隻野一定有得炒

真首日係500 vip同20樓首日都係1k
利申有vip首日 係1k訂

都係果樣野啦
有人係度吹捧轉頭就有人放/徵

明白了

當時500都無人要 話個身瘦

我就賭佢會改

而家希慎排隊嗰d應該係拎完手帶之後跟時間排入場？
如果中午時間去拎左手帶先，拎手帶嗰下洗唔洗排隊？

唔會徵唔到

復4有機會翻出，睇定d

唔追啦 依加最多追下單
D舊貨完全追唔到 d價升得太癲

遲下falcon咪有劇囉 實有造型

要追都唔係呢期追啦

冇愛 送比我都唔要

持有真首日
hawkeye係500訂

而家個場咁空都唔比人入去訂

25/4希望到我

logon 都有得賣 炒啊嗱

想知銅鑼灣pop up store 仲有無marvel 燈箱賣?

過幾日上20樓啦
佢地都唔撚柒尻識做生意

賣撚柒晒好耐啦

炒狗肯定賣平過600了

快d 出ca同cm2.0好想排首日

佢隻手臂好撚型

上次11/4 6:30，我岩岩8:00打去問，無變，聽日再打去問先

希望聽日可取.......仆街今個月買左唔少野，diecast Mark 4 2.4k, concept art cap 2.2k, Mark 85&thanos 單2k, mark7 diecast 首日單2k.......
真係幫HT打工

有冇師兄肯放Mark50保養單又中sad

咩位sad?
Ps 我無保單

收單我都收到窮

你唔訂，後追就多多錢都唔夠洗

保養單買個時買埋?

岩呀巴打 追得好撚辛苦 好撚後悔之前脫左坑
以後都要keep住訂先得

關節鬆

上年年尾先入坑 我後追左十幾隻 近排放返D出去 入end game

以前IM3入左坑架啦 不過學生哥冇咩錢
成日又買又賣 又冇keep住訂 依加先叫有d錢玩下

hottoys 可能賣袋都發達

$150-$10紙袋
=$140
當排4個鐘先入去
$140/4
=$35
時薪$35,真係辛苦晒佢

mark50 真係愈睇愈靚 希望快d派到我

早幾日有人一買買十幾個

屌，抽到第二行最邊邊，
唔去又好似曬左咁

三月尾單幾時有得拎

咁前 送畀我都唔睇 咁辛苦

計少左, 仲有交收時間呢, 車錢啦
計埋可能20蚊個鐘都無

我都等緊隻50派貨，個人覺得靚過46。可能自己本身唔鐘意面罩有線

我是但影勿屌......
里隻屍站都好型
我覺得靚過captain 2 件stealth suit

明白曬 thx巴打

黑cap是咪都係彩膠衫？

Avg2?定cw

打多咗個彩字

咩sad
本體幫你唔到
配件就得

Cw啦，a2心口有紅

其實a2個碰盾係咪好玩啲
Cw個盾好on9 好難裝

我個盾個cup位斷鳩埋添呀屌

我反而鍾意45嗰面罩鍍金咁好襟睇同埋面形夠惡當初唔係好多人話50不了㗎咩

a2手瓜位係白色
其實都好易分

係

我有兩個，有冇人想買

另外想請教下
雷神其實係咪已經派晒好耐
岩岩fb仲見人放可取單

無啦 準備收炒單

3000放比你 出面炒緊5000一張

好抵, 手足方便留TG?

真接留電話
2180 0000 call我啊

上fb 睇話今日都無曬野買，聽日仲咁早去排做咩

我靜係想買lee set ..幾時出ar? 唔想日日去睇

等下隻開訂

其實有教哂你填
睇下instruction啦
唔好咩都問

咁仲可唔可取

好似好少人訂同討論鷹眼咁既？

其實唔記得攞 HT會幫你留至少一個月貨
但佢過左都就半年 唔知乜料

哩隻多人訂la...
你見好多人放都剩係放mk6 就知乜事

巴打買黃臂？

都未到我地呢d 3等公民開訂

有人排1000

喂屌究竟肯派埋Iron Spider未呀
等撚左成年喇

18年6月嘅DC都派，18年1月嘅Superman呢？

我覺得呢隻同BP係難整先遲派

係，件衫應該好難搞

今日收左單 希望快D派

超人雙頭雕，慢慢等啦

集氣發功，希望hot toys出晒復4全部角色
Falcon,紅女巫，星爵，女武神，幻視，Drax,Gamora,mantis

炒家最唔想rerun

最後一套，希望肯滿足下玩家，盡出

出幾多訂幾多

岩岩屋企搵到張drax單

巴打唔記得拎？

我覺得係因為改善gg 甩色問題先拖咁耐啦

係真既話

我願意等

張單耐過我入坑

之前兆萬個隻原來係爸打既

iron studios 隻thanos又幾靚

你同劇透有咩分別？

睇完圖想訂

實物 我覺得麻麻

復3 雷神係咪原價1630?
我見到人賣2800$既？

炒價嘛 不過而家價位應該$2200左右

頭先我就係出2200俾人嫌低
唔知mark50單換唔換到

你有多張mark 50? 我寧願keep mark50

Ht果隻點解咁瘦

應該唔止了

$2200差不多了，如果係二手有平d仲好，
無中sad嘅煩惱，因為呢隻都多人中sad，
我之前都上20樓換過一次。

有冇人覺得隻辦條腰以下好似好膠咁

要著buster甲

派ds未呀屌柒你

二手都有人開依個價
$2800條友我諗佢係carousell都有放 佢之前一開始標3000

哩隻應該上唔到3000ar....
成日都有人放....

炒起都係依一兩個星期嘅事
依排好似都少咗人放

一早講左有咩演員拍啦，咁都劇透？

ht個隻改番大隻d就會訂，但睇落都應該會有dlc

甲中甲好易刮花
唔開新應該好難變肥仔

鬚好似太長？
同埋真係好似真人做植髮/假髮咁

借一借巴打張圖
想問下CWB仲有無iron gg隻cosbaby

無好似得返左邊隻cap同金gg
啱啱行過目測4條蛇餅

Av1隻cap 二手2300蚊入唔落手

Keep單好過啦

巴打對av1個隻好有愛？個人覺得套戲個造型嚟講算係巨腸最唔得個一兩隻

巴打你對batman都好有愛咁多custom野
搞到我都想入番隻dx12不過窮L唔改咁多野

日日上黎個posts 都見到呢位巴打打丁

Sad 今日先得閒去
無貨賣仲要排咁耐隊 都係算鳩數

cosbaby唔急啦

今日希慎仲有無poster拎

打去問啦 我地係希慎做咩

Logon 有q板公仔到

冇呀，派晒

乜都話冇就得
等d人唔洗去

由想入坑hottoys開始就好想入呢隻
唔知點解好鐘意呢個造型

成班伸手黨打個電話都懶

比負皮果個，我地冇責任話你知有冇
成撚日問有冇，問完又拍拍蘿友走，屌你老母死乞衣

等睇問電話幾多號

葵芳已陣亡

又一城我前面幾條仆街買曬iron man and 金髮CM，重買左好多其他，幾個大膠袋，好彩發光iron spider有好多都買倒

Logon有

仲有冇iw磁石淨？

有冇屌柒條仆街

相隔幾嗰po後再嚟

Logon寫明係一人3隻，佢得幾個人，staff 又比佢買咁多隻

佢哋心態一次賣哂唔洗煩

應該都係比果幾條友買曬

仲有冇手套
飛緊落黎

係我就開聲問，之後問投訴電話幾多號
咁佢地就會比件貨你

眼見唔倒

我都淨係想要發光iron spider，買倒就算

Logon價錢同會場一樣？ 係就唔洗排啦

貴好多

放心啦，一定keep住返貨，logon無，sb都有，sb冇rb都有啦

真係冤豬頭都有盟鼻菩薩
a1個隊長無論係外表造型同戲內表現都完全係一個白癡仔

我懷疑chris evans強姦過a1導演老母

一朝返已經俾班人買曬 又話限買？

炒狗死全家

百貨應百客，我見過有人徵CW Black Widow $2400

原來識發光，，，好想要

d燈好睇過1/6果隻

Hulk有兩套衫換咁好
Btw你劇透，死得

logon exclusive既iron spider多左d咩🤔🤔

[member]啱啱仲諗住落去睇吓有無戰損mark50或者磁石[/member］

唉⋯⋯呢次我仆街了

仆街 睇睇下想買埋gg

多咗一張鐵卡，限量2千張，每張有No.

GG無分別

thx巴大
今晚放工去睇睇先

av3 inf war cap 係av4上映後應該會升價
想入手ching 快D入

即係張鐵卡50蚊

唔會啦，有新造型，新開訂

賣緊200？🤣🤣🤣

當食炒，有張些卡好過淨食

$198

av3 inf war xxxxxxx 係av4上映後應該會升價
想入手ching 快D入

隻iron gg見倒實物真係買唔落手，有邊間廠的iron gg係靚啲的

我都幾欣賞呢位巴打咁畀心機
但我真係睇唔出2隻有咩分別
可能係我啱啱入坑唔識睇

佬味cap咁多隻美隊得一隻 鐘意佬味加雙手盾既得呢隻可以入 應該低極有個普

加上個頭雕又唔靚

有同感既我揀左千值練玩 雖然兩隻野黎

有冇巴打今日有出希慎
想知排成點
諗住出去拎海報
人唔多既話想排下

cwb 兩間log on都唔見有cosbaby着燈手套

終於上joker

唔通要朦撚住個頭咩咪咁痴線啦大佬

將軍澳also

連磁石都唔見有

IW CA其實幾正，就咁罰企都好型

joker係唯一想入既dc，但都炒到好貴

遲入坑，第一隻ca就係佢，真係好型

見到就想後追

呢隻後追都唔貴

gg
仲諗住放工去搵磁石

輕鬆買 大把貨

我張5月3單黎

咁多隻CA之中，我最鍾意concept CA同呢隻
身型真係好靚，其它都係一字膊

但依兩件都係膠衫

1/4 joker 終於到

我尋日都入左1550$個盾個握位甩左膠水 順手渣住把刀

thanos 可取有email

好多老噴

咁平？2手？

joker

追啦，而家原價或低過原價都收到

睇左幾張劇透圖，終於知點解隊長同雷神仲未開訂

我都係，正，下午去

巴打幾號單黎

25/4

日期有出入 但其實差唔遠 幾準

屌 我6月有排

你死啦你

今日係大奇跡日

睇trailer，TV spots，周邊玩具，造型圖就唔係劇透？

如果真係怕，唔好上網，直到睇完戲先好上來

二手反正依啲二手都係玩過一次

唔知個頭會執到點呢

睇trailer有果堆咩
造型圖又有咩

自己有dx11就唔追了

派到幾號

咁我講上面d英雄又透左咩劇情？

email冇寫

我5月2 希望有啦

屌，Joker都有，幾時都Obi wan

利申：首日未可取

你估呢堆會出返黎呀

咪係 sw郁都唔郁

又吹奏依張圖dc ds 都估唔到仲話準

想搵set iw磁石都咁難
果斷放棄

20/4

殘體字，有機會係大陸廠出運輸嘅文件黎
所以可能香港收到之後排倉等派果啲遲幾日

dc ds點解又唔係依個list

依家同時派緊幾多隻
好似好多

Joker 好似派貨了

4月12派普通版同dx版高地
但一跳跳到4月30派dx版高地
skip左一批普通版 有啲流流地啵

幾準 遲幾日都係

雷神真係好難收，只係猶疑左一星期

dc是原罪

我次日單，下個月有得攞要還神

無用依個apps

我唔理佢準唔準，總之下隻派John Wick唔該

隻小丑特別版黎
你地D好準

袋定次日單

非會員首日
唔知第二批攞得味

係突然依一星期chur得好犀利
FB野野都秒

想後追返內戰CA

頭未必最似，但身型比例數一數二

2000一野上到2500，加多幾舊已經追得返年幾前既貨

嗯兩日即刻收左IW CA THOR，唔好問點解

尋日收2100

上年派貨個時 +300收左可取單

我千五入左會場全新

JOKER 座火箭味仲味有人PO單放

有啲想拎im mark7同wm Mk4黎換野對wm冇乜愛

中左就好準，唔中就話你倉期

等左兩年攞番張單出黎係有d 難度

邊有可能唔用

2年咁耐

遲落坑

想換咩？

拎咗3-5手帶
但係行咗圈唔覺有野買
拎埋海報果斷走人

7仔放幾錢

唔放呀 剩係想換 想要iw ca/thor

越睇越靚 遲入坑 冇訂

紫薯今日派左幾多日？

買3隻唔夠600要俾運費

期待1/4小羞個頭雕究竟搞成點，如果無改，$1500都比多佢

睇樓上

mk7 一定有升無跌，hold住先 再睇下都未遲

拖咗咁耐睇下大貨知佢係為咗改定係跟本無心機出

我知呀 純粹有啲手痕想換野玩 又唔想用cash
不過想換走wm4多啲

logon 大貨冇人要

好似隻隻美隊頭都差咁d咁

去拎都得

睇完條片我都即追左

換咩？

你劇透

Iw ca/Thor 睇下咩啦 我可以補錢

有50？我都想同你換

有興趣搵我

劇透

又中

只係唔鐘意新造型
唔通mk85又劇透咩

而家5月單都好似2千幾

可以

又透

你隻雷神全新？

我反而想收返復1 Hulk但又怕出新款有得換衫/換上半身

呢條友是否on9

不如唔好係到傾，廢事阻住個Post，PM你

收返A1 CA HULK 互抽

Btw最想要 homemade Spider-Man
唔講了 有興趣tg me

我想要home coming spiderman

好似派joker

已有 目標儲齊mcu spiderman

以家mk7同wm4補錢換唔換到全新iw 雷神同隊長
好想齊三巨頭但又無乜筆直

實得嫁
補幾多錢的姐

傻左？兩張訂都2500，未計市值
仲要加錢先換到雷神？

人地想換兩隻。。大概要補一千/幾百

有人開我2張單換隻二手homemade spiderman

homemade堅貴
估唔到佢個價最後貴過tech suit

2500單未計市價換隻二手 過唔到心理關口

希望endgame有新頭，IW係上色差咁D

你依兩張等遲下派第一水就升到啪啪聲

真 首日動漫mark7 派撚左6粒鐘

*排

派貨個陣我原價收左可取單

咁你心入面有個價就唔洗急著而家同人換啦
Homecoming個價就企硬架啦

就係想換哂兩隻，但我會長31號單好似有啲遲
早幾日有人開我3100都有啲想放

膠衫我反而ok，易清潔

就係想換哂兩隻，但我會場31號單好似有啲遲
早幾日有人開我3100都有啲想放

呢兩日見到有人放

不如你放

我有睇過，不過總有人無睇過嘅
即係呢個世界有人食煙，亦有人唔食煙。
何必逼唔食煙嘅人吸二手煙。

內戰除非特別版，普通版唔抵追

5月5號滑do do單有得攞了

全部死晒嘅人呀～大哥～
(集氣發功，希望hot toys出晒復4全部角色
Falcon,紅女巫，星爵，女武神，幻視，Drax,Gamora,mantis)

普通版都開3k
未見過有人放特別版咁滯

starlord gamora應該冇新嫁la
等Gotg3

特別版唔係少個肉緊面咩
呢塊面我覺得重要過特別版多左既野

希望新個隻雙頭雕加表情撚啦

收左單 係咪唔一定上去加名 派貨到時留意fb/打電話上去就得？

出到馬面應該係表情撚架啦

戰犯其實可以出隻新

中指pose同炸彈配件 都可以出隻新啦

其實希慎會唔會返貨

到底wm Mark 5係點呢

第一頁

3100大把炒家同你收，d Facebook group 一張單都加400

都係shut up and take my money 架啦

派ds未呀dllm
申利27號單

thanos都炒得起 乜撚野事

有中指pose 一定訂

痴撚曬線 早排d單重減緊一兩舊放都冇人要

特別版最值錢係個盾

第2集果隻又野玩...
短褸 長褸 毛衣 太空甲

見到A3版thanos現貨可取單放1500
呢隻仲有人貴追？
記得開訂勁長先截

1/4 joker 仲未有相
好想知個頭有無執下
我有張29/7單

今次有希慎個隻屎漬盾

希望avg4 cap會出戰損版......

仲想+100收張可取單睇黎都無咩機會

新手入坑想問下有無人知iron spider而家大概派到幾多號
麻煩哂各位

咩都唔收住啦 呢個勢 都係差一星期 點解差咁遠

今日仲早過尋日截人cls

開金甲果時急跌冇人買

呢個先係Chris嘛

```

GO左先

Movie Promo +1舊都合理
反正唔會低過原價

依套野口碑好差

去logon買好過排hysan

Hellboy好正

又幾有誠意

個火點做到凌空

20f唔見有joker 蹤影播要等特約玩家出哂相先？

time square

2角加頭 磁力相互排斥
利申 9up

一向都係出相先

老老實實 成個AV3系列有邊隻係低過原價？
分別永遠只係高低
就算iron spider而家都反彈啦
咁多人後追唔升都難

black widow

最後1隻比我買咗

問左staff 派到28/7 11:00

真

呢隻例外 HT唔識整女角
緋紅女巫要去到CIVIL WAR先叫靚左

好型 配件又多
唔係fans都想入

聽日會開邊隻復4呢而家平均一星期一隻復4

等緊睇相
唔對路放單算

hellboy個body不得了

聽日仲想上去訂hawkeye，睇黎真係要排後樓梯了

20號先上去算

點都唔賣，埋坑。1/4 2隻手batman 我都有

凌空火

我估等上畫先開其他
好多佢廢事劇透唔開訂

利申：鳩估

好似85咁後補配件都得，如果唔keep住一星期1-2隻，有排都出唔晒

我都有隻1/4 batman 但本身有dx11
如果頭雕好似之前d 展覽咁柒咁點收貨

聽日又hell boy又Hawkeye

雖然靚左 其實都重係唔算似

不過呢輪Marvel d舊貨實升架啦 睇送食飯
冇咁多budget 唔追住 等開新訂同望佢遲下過左熱潮會落返少少價

ht唔keep住而家個勢開訂邊呃到你地錢

所以應該聽日唔會再有新野訂

說好的巨腸火箭呢

出Hellboy都唔出沙贊 候活又撚DC狗

唔驚佢遲開訂 最怕佢唔開訂
iw好似係12隻, 點都唔會少過12掛

4-6月最佳cap水，7月左右d人就開始脫坑，一堆平價單/現貨

佢一星期2隻 玩你兩個月都夠玩

hellboy出post係早過shazam，所以係正常

7月動物節呀巴打點會退坑呀

係wo,計漏左，d人炒埋呢水

Joker 28/7/17 11:30

閣下17年7月28日11時半前訂的HOT TOYS 1/4小丑特別版已到貨請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨逾期無效

From fb

好期待第一個玩家開箱

年底下年呢d可能先係好時機 d人冇耐性放單
熱潮過得7788 就平返...掛 我希望

對鞋 同個頭

乜都賣晒，去黎做乜9！？

比人秒左啦

秒果個都係炒家啦

薛丁格的小丑

好在早兩日搵左朋友幫手訂 hawkeye，唔係又唔知排到落幾樓先訂到

我都醒唔起
聽日係公眾假期
我諗實排餐死

賓賓gogogo
仲要會場員工唔會去sb認返人，即係可以訂多轉

會員今日可以訂，算係咁啦唔使撞Hawkeye

我想訂Nebula渣 今日拿拿林去訂左佢
聽日開始 應該好幾日都唔洗上去

Hot Toys - QS010 <<The Dark Knight>> 1:4 The Joker with Bonus Part Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2018年7月28日11:30或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

17年定18年呀

2018 年

joker有相睇未

好想睇個柒頭係點

出po果條友可能17年仲未黎ht打工

相都冇張, 好撚驚wor....

平時有ps官圖

其實係全派，你地炒曬車喇

大家覺得今次呢隻a4鷹眼點，對比起前果幾隻
值唔值得入

雙頭, 雙造型, 入啦

Dx兩個造型，掋玩

雙造型，雞冠頭，有埋刀，最重要唔洗食炒

出左官圖，無乜幾張正面，全dup低頭

出左圖

認真，dx11靚d

睇左圖好似仲衰過dx11

Dx11 better

個半妝頭同原先差咁多

Hi

媽 個頭好唔掂

老實講，個頭真係一般般，4000收單果個

dx11又有機會可以升價了

可以repaint ge
不過應該未有人接住

好似有D怪?

咁聽日就去訂呢隻先
原本諗緊要cw定a4

正呀喂，所以佢咪勁影dup低頭既相囉

個口有d怪
隻野唔係差
但就係唔太似heath ledger

ps圖睇完, 係時候等實物圖

FB有人放6K
笑死
上樓不是夢

有ht冇乞衣

Dx11 同 qs010都有
可以打飛機了

個個笑9隻小丑然後轉頭大家又係爭住搶

Doctor strange肯出野未
重派緊5月22

25/5 等左好耐

DS 派左幾多日?

咁佢會場版同普通版分別係唔係多支矛同埋個怪獸地台？

屌你老味joker單放$6000

未試過後追，淆淆地驚中sad

新手入坑但手機又壞左
想問買Joker定Iphone好

連個box art都咁柒

炒家天堂

戇鳩價

緊係買3星摺機

而家仲有保養單可以收

發覺今時今日某部分人真係好厚臉皮

31號呀屌

沙贊本身都唔算好出名
係漫畫迷先識
hellboy之前果隻又炒起左
Howard緊係知點出啦

6月1x

幾靚喎隻Joker 某啲角度好掂

仲要分開收
我選擇困難
買mms480定481好
支矛我興趣不大，但係唔係值得買呢

joker唔似套戲.....

hellboy 有出過?
幾錢

想當年好似1380 有9折

以前有買過 隻手屈左兩三年 都冇爆膠

早幾日先番睇套戲真係唔太似

仆街伸手黨求link

突然想放左兩隻dx11

何解會有2隻呢

一隻儲，一隻擺

Post張咁既圖都好意思收人8000

排咩拎JOKER?

新手想問下
手頭上有隻1/6 ca 剛剛入坑 第一隻figure

如果我淨係拎嚟收藏 唔會show出嚟嘅話

我就咁一直放係盒入面會唔會有問題？

而家就咁用膠袋袋住成盒野 驚唔驚潮濕個啲問題？

可能有人講過但我啱啱先留意同埋 #1 冇講

唔好意思

8000蚊.....
屌同之前開7500 dx11果個都係傻傻地

唔拎出黎既話，玩完扭完之後放左佢就最好既方法

Hellboy正丫衝丫

倒自己米咩玩法

都唔攞出黎 仲邊有機會潮濕

你以為一句戇鳩價就會有平賣比你咩

MJ

高招
咁就唔會比人睇到個樣

屌呀 岩岩諗住行去訂野

ht正式收檔

班炒家成手蟹貨

Jm9好7

頭雕大唔係應該易雕d咩？而家反而重衰過1/6

大咪求其雕 哂時間

好慶幸 棄左佢換dx11

我又話要咩

eb1/4完勝hottoys
hottoys遲咁多年整都衰過人地隻舊野..

真係得iron man整得好少少

有冇人要會員Hellboy單

可能人地炒緊你得罪咗佢

你要埋我個份

netfilx睇

買果個一係on9一係6k當6蚊洗

原價要

因為係dc, 完

可以 留tg

真係6k都有人要

左手: 放6000
右手: 要!

慘撚到 諗住要等多咁耐會改 點知冇改過重係咁柒

咁冤豬頭都有盟鼻菩薩既，李私煙都嫁得出都冇乜野冇可能發生

個頭雕肉酸到

咪撚玩啦 一定係左手交右手

排後樓梯喺有幾誇張
本身想聽日去訂鷹眼
第一次買ht

排樓梯係好正常的事

唔洗急呀，開訂最小會有一個月，慢慢去都唔遲

大陸人表示：$8000要

諗住去拎thanks
點知無帶單
好在聽日唔係19號

聽日唔係19號？

啊屌 撞正開訂

時空旅行巴打

如果聽日開多隻復4訂就真係大獲啦

濤哥應該會屌呢隻野

唔驚啦拎貨應該排另一條隊直入

..

Dx11出到個嘴變形都5000啦
呢隻6000真係唔過份

即係唔洗排?

又wm 又浪人 再黎多隻bw 火箭

唔會la
佢唔會咁樣撚鳩D會員

起碼比你地抖一日 星期六開

認真，上星期拿貨訂貨同一條隊

thanos好正.....
Ps：隻Loki 爆皮喇屌.......

Wm做咩事

造勢大會，全部都係棋子，早上9點開隻隊長，等人吹雞，12點排到10樓都似

腳軟

屌 現時點果間野 開我a1 cap 1980得主體
無盒無配件 係咪搶呀 淘寶多4百蚊有齊

係.......等wm4

AVG4上海宣傳活動

美隊真係好型仔

啱啱先公佈完hellboy
無咁快又會開新呱

有名氣的黑店

聽日仲諗住去訂ronin 希望唔多人啦

求 john wick單

屌撞正公眾假期

公假都唔緊要 因為有希慎個邊分流下 無啦啦開hellboy訂 怕sb多人姐

鋪頭係咁架啦 唔食水深點拎嚟交租

二樓個間？條撚樣專係FB排埋d鳩價
開1900夠膽死排1100咁

To Hottoys staff
希望你哋可以反映下出old man Logan

聽人講廿樓同cwb都可以訂

條友癡尻撚線㗎成日拎住疊單喺門口數引尻人問佢嘢

有咩要問佢

從來唔行過去，條友攬住堆殘到老母都唔認得嘅figure過世啦

有無搞錯呀你
20樓維修部隔離咪放左響樹囉
舊果隻曾經上過4k架
同埋皮褸黎
我覺得靚好多

依加hottoys唔興星期五出野了？

擺到明ht對hellboy其實無乜信心
「票房差，香港都唔知有無得上」
唔係見之前炒得起都應該唔會出

所以咪搏下你地聽日排咁耐鷹眼
順便唔爭在訂埋呢隻囉

thanos個價又升返 放唔放左張單佢等3.0好呢

6月10

hellboy個辦出左未？想知佢個火點樣掛上去

Hottoys；下 咪原來仲有人未拎架？

Key上去

會不會同磁極排斥？

我都買咗

558號

依幾日個價升到飛天真係唔洗收野住

iron man 5月3號單
想換復3雷神啊~有意whatsapp我
我電話係9xxxxxxx

細心睇隻joker
唔計jc果個模, 其實可以接受

唔好意思，想請問下joker 係未已經有得買？

派個半鐘

有

雷神唔齊件都有人排1900

上畫之後仲誇張啊，好多人都係睇左電影先玩玩具

升到咁貴 等新算啦雷神

嘩隻1/4 JOKER 柒撚到。好彩玩開1/6 無訂姐。個頭雕好明顯唔合格。出貨又慢又柒 我諗好多人屌屌聲

尋日見到你開麥巴比個個post個名好似好熟諗緊係咪你黎

我都想要 小弟甘願用mark50單換

小弟係新人 想問下想要買啲舊既figure 想知幾錢 邊到有貨等資訊有無咩平台或方法知道？

咁大 鑊

今日訂Hellboy 拎同訂同一條隊

睇人數的, 少人會一齊排

頂 今日無帶單真失策

唔好痴線 ok ?

有，去買炒價可取單，再上信和20樓俾尾數攞佢返屋企

咪係...一隻mk50大家都叫到46 47
明明上年已經長開
一隻joker叫上6k 有幾奇
加上bonus part係selected market
唔係隻sc點炒到過萬

Why

我張訂黎咋嘛 有幾個人話換了

咁on9？有訂雷神冇訂mk50

我張單有幾個2300收
十五十六更換唔換好

我都係fb收緊50不過依家咁既價錢收唔太落

換既話 同3000買DP冇咩分別

又拎呢單經典野講

其實用原價睇
1000 換 1600蚊野， 賺左

其實50黎緊套戲上之後先係最高位
所以後期單2千幾都有人收 因為可能之後仲有得高

冇錯

不了 玩少隻唔洗死既 之後個d記得訂就得

隻joker咩事

feel到自己最尾都係會俾2000幾出黎收返張50

yahoo拍賣，fb群組

呢排就唔好啦 上到高峰 遲下先啦 GG仔都派左半年都未派曬 50都應該有排派

新入坑收左iron gg同50都唔知幾時派到我

GG特別例子黎 雷神隊長都冇派咁慢

Gg你都收單？現貨好似都貼近原價

諗住等套戲完左一排之後再收睇下有無機

你唔係訂左咩 點解又收

唔好提

上翻千八啦
炒家唔低放

Joker執返好未想睇下實物圖

右邊係Hot Toys希慎個版
左邊係IronStudio....

你用雕像同figure比較有d唔公平喎師兄

1/4同1/6

就係唔知

但老老實實 HT個頭 個樣用左咁多年都係咁
唔轉下改進下 真係有啲過唔去

應該唔是1/4

唯有睇下最後件貨出黎係咪真係咁
兩者個價錢都相差咁遠無得咁樣拎比較

不過無可否認iron studio隻1/4 Thanos真係出得靚 如果佢今次做隻有甲版我可能都會考慮訂

我諗依加都未最高峰 上緊個陣應該會再高
不過玩HT派貨期咁長 過多排跌返少少都唔出奇
本身我自己玩一角一隻就夠 最多拎46去換

睇人後追最開心一刻既唔理智換到快樂，都值!
Btw$2900追過鷹眼1.0同蜘蛛俠無後悔過

佢改唔改頭雕要佢開訂先知
85, hawkeye 都有改, 等佢公佈再諗

隻Antman同Wasp都好有誠意

最後一次電影造型
希望出得靚靚仔仔啲啦

復3留蜘蛛，DS，樹人，巴基

個嘴出問題

有1/10 金甲thanos
都幾靚

IronStudio嗰隻係1/4

1/4應該易整過1/6，但對hottoys來講似乎非也
頭雕，tie，馬甲
大貨似副廠整

個頭彫應該剩for一個角度

個頭由ca2用到宜家，希望佢真係改啦，話晒都可能係最後一隻

回顧下官圖無限好

剩係可以三七面

係得呢幾張似

仲有幾多人覺得係會出多隻雷神

雷神係必出

屌 我都係

幾錢

Space suit算唔算

上年有人講左有長髮造型

得監獄嗰張似

隻1/4 JOKER 咁既樣 搞到想換DX11 算
前題係換到的話

睇呢幾張好鬼靚

出都唔會訂

復3雷神無得輸唯一缺點係把斧，配返把大斧，完美！

把大斧唔係上色麻麻咩?

副廠上色差，又會變曲等遲下拎復4把大斧比復3雷神用

係唔夠大支野

咁多位巴打 想請問下有咩二手既hottoys買賣平台？
同埋用咩網check件玩具既原價同埋市價

第一眼睇頭雕覺得好似副廠, 唔知係咪心理作用

鷹眼值得訂嗎？

有咩慘得過復活節俾公司捉返去強國開會

我想去拎thanos啊

要訂就訂浪人版

小心俾人話劇透

紅日係咪唔會派貨

CLS好勁既HT收藏家

套hellboy香港冇上？

未有消息，可能因為太血腥

信和排到落地下未

MK85 武器

劇透！你仆街鳥

前幾日屌人劇透果幾個係時候出動啦

希慎果到訂都係一樣？ 好想第一隻入坑

幾個你都講得出！你都係繼原子之後收得最多負評既人！

喺酒樓了

排乜9？ 真係ronin 都仲要排？

頂，見到少少張圖即Block, 真劇透？

排Hellboy

劇透咗個好重要嘅point

劇透左 唔洗睇了

一出聲 隻癲狗又咬人了

後樓梯冇消息?

有咩唔同??

hellboy真係咁紅? ht出之前唔識

CM 新裝備

一直都唔紅

外國紅

成隻公仔都紅

呢個先好笑

外國好紅架係香港嘛嘛地，喺香港可能大家只會記得golden army

iron studios end game thanos大家點睇
覺得幾靚

今曰20樓有鷹眼訂 想問去希慎仲可唔可以訂到

希慎今日係咪排到仆街

之前未訂？

想搵支透明棍但好似搵唔到

留左喇..希望夠位擺
Iron man一隻都無放到

諗住去20樓定會場

聲東擊西

Fb睇到黑豹 派到15號4點前

Me六月單

派左6大踴進
離我張5月單又近左一大步

拎貨有第二條隊？

仲要排到十鳩樓

今日紅日+20樓首日，正常都多人

20樓首日？
可唔可以講下？

到十八了

咁都唔係好多人姐

我屎忽痕 過黎落訂買俾姪仔生日禮物

訂唔訂埋wm好呢

你買比姪仔做下兩年的生日禮物？

通常人就死先會買定之後幾年既禮物
巴打你咩病

屌 唔通後追返之前果d
生日年年有 買定 又有問題？

連登中毒症

有沒有人需要幫手訂野，剛經過，想訂咩

你係有心既 追返之前個D好難咩

關有心咩事 係有錢就得啦

咁依家落訂買兩年後 又有問題？
明知依家落訂 兩年後可以安心羅貨

MMS470 上緊貨

咁不如比張full pay單佢做禮物啦

有道理

生日收張訂單仲要等2年自己比尾數，我係生日嗰個唔知屌你好定多謝你好

咁細個訓練你姪仔等派貨既耐性

上完啦 又上?

應該係：屌你，多撚謝喎

如何荼毒下一代青年

5月2單

有撚排

訂!

我嚟個陣見佢上緊兩板

我諗住兩年後先收到貨 俾哂錢 先送俾佢
原來咁都要恥笑

又嚟左車mms470

你仲要後期單差唔多等成3年 到時你姪仔都無興趣啦

黑豹我黎了

張圖又中

新post

佢夠膽唔要
打到佢屎忽開花

I love u

就到我

cosbaby longon 蜘蛛都冇晒

你尋日冇買？

尋晚先睇到

張圖有黑豹

黑豹未可取依家幾先收到